求Fact Check （白衣人阻三罷）

我聽日好想罷工
但岩岩收到呢張圖
有冇人知真定假
完全冇gear 保護唔到自己